[工程狗] 見習工程狗 扮工情報區 #1

Sad 到入左廁所邊喊邊食早餐，喊完先返上 office

鏗仔

播住首聖誕歌，歌詞係 返工啦~ 又做狗啦~

讀咁多書出黎為咩？只係出黎做隻有自信心既狗

日日係地盤

大家都係工程狗，不用分那麼細

鏗哥，你是我的人生榜樣

都分貴賤
有名種狗
有垃圾雜種狗 死左都唔值錢

利申:垃圾

鏗仔做緊咩

就黎放棄做狗

client撚狗咋掛

狗

巴打加油呀

夠鐘開工啦鏗仔 仲上連登

Ae仔表示想轉工

想轉咩 發覺到未來的四十年都一樣

consultant

個朋友
做sub 仔過左一開頭個段時間
真係日無咩野做

WSP

易入？

之前叫我 in 無去到
Consultants 你懂的

想揾多d，同學到野